Et körtsmik kül tunnistust ei annud, et ta puukoorma wasto wötnud, ei sanud ta siiski sest lahti möistetud. Agga et ta Beren Rotti kes teomeeste seltsilinne ei olnud 2 pea hopi lönud, ja Hans Kulli ka peksnud; möistis kohhus 5 rubla trahwi maksma. 2 rubla Beren Rottile 2 hoobi eest ja 3 rubla Hans Kullile. Aga et Hans Kull möisa puukoorma äraannud, mis ta isse tunnistab ja selle rio allustanud, möisteti se 3 rubla Hans Kulli eest trahwi wallalaeka. on wälja makstud. Hobbose riista mis se läbbi laiale sanud, ja se pukoorm jäevad Hans Kullil mõisa wallitsusega selletada.
